求教 Win10 閃退

原先在桌面右click正常，但在檔案管理右click一直load, 然後閃退。

後來跟網上方法，我下載了Shell Extensions，看有甚麼檔案有問題，見網友說可以先disable ”convert to pdf class”,試了過後整個畫面不斷閃屏，我就㩒咗工作管理員出來，把Shell Extensions關了。

現後它問我檔案要archive 嗎，我答了是，然後shell extension沒有回應，現在在沒檔案的桌面不斷閃屏。

應該如何處理，很頭痛，文件都在asus laptop裏面。。。

換過個mon

不是mon 的問題， 應該是系統or軟件不斷reload

原本係正式嘅電腦forum 問，但係驚對方唔識太過口語，所以用閃退，又諗唔到第二個書面語啲嘅字，我部又唔算係down機